讀大專 做女一定要著到咁行？

大專d女係唔係dresscode要化到成隻雀咁

條條女染哂頭髮 又著得好鬼fashion

相比自己連妝都唔識化

雖然都算正常樣 正常衣著

但都有點不開心 好似好不合群咁

做自己啦 純其自然
番學當出show基本啦

睇下邊間"大專"?

有咩分別

仔都係咁

伯母都化到成隻雀咁

簡單就是美
當然自己要美先

黎ust行轉就會釋懷
中大都有類似效果

靚女著到村姑咁都係靚
豬扒點著都重係豬

清泉絲打 快狗衝
女仔中意打扮下自己有乜問題
覺得開心咪得

你化左妝都係咁撚柒 識唔識都一樣

純文字討論

其實你理得人姐 你都可以揀著到點

特顯自己清泉

幾時連唔識化妝都可以攞黎打飛機

基本女仔點都要化妝啦 禮貌黎
出黎做野有邊幾個會素顏帶哂眼鏡勁hea咁返工

無圖點討論

無圖你老母都著得咁行

洗咩理其他人

唔需要同人比較 做返自己就夠

我個負評係比冇圖

乜撚野係純其自然呢，呀大專生 ？

人地著成點 關你撚事咩
唔打扮就以為自己好pure 好true做自己 做乜鳩

有打扮就唔係做自己 ？
睇你正負皮個選項都知你覺得自己清泉 曲線讚自己
唔抵得人地靚過你 識打扮過你咪出聲囉

點解咁介意

覺得樓主係唔抵得人靚有仔追 自己又不思進取

所以你呢d八婆好過主 化返妝先出黎啦 如果你冇化妝都ok 就唔會係度出post鬧人地

樓主一定係豬閪 暗瘡肥婆
妒忌人地靚過你
心理唔平衡 搵個藉口令自己好過啲

其實洗乜理人點睇

真 正負皮都比唔落
兩個都係講到自己啱撚唒 化妝打扮就錯咁

著行D，易D媾到仔，贏在起跑線咯。。。妳咪唔好跟，讓賽幾年，話唔定第時可以講：“其實一個人生活仲開心”

行show咩班女
關你L事

想係度搵認同？曲線讚自己天生麗質唔洗打扮？

負皮係俾你

其實啲仔𥄫得最狼嗰啲都係化少少已經好撚靚嗰堆
而唔係濃妝豔抹嗰啲
不過唔會係你

無醜女人 只有懶女人
咪再搵偷懶藉口啦

冇圖點討論？

咪係，同利申絲打班臭雞冇分别

正常樣 睇過
正常打扮姐係柒lor

反而係想知點解八半堂都可以化到行一行 尤其住hall個啲 落堂都番去訓架啦

唔怪得知香港人着衫越嚟越公式化
就多得你呢班人
着得特別少少就喺度話人成隻雀咁
遲啲個個淨色tee加牛仔褲就啱啦
講真，人哋着咩衫又關你乜事
想話俾人知你係清泉咪出聲囉

男人化乜撚嘢妝

清泉絲打

女為悅己者容 鐘意打扮有咩問題

其實365日都化全妝果d通常都唔係最正果批
不過都幾佩服咁有心機

化下妝，著好D
果日心情都好D

樓主比人狂插，唔夠膽回post

咁點解一定要著到咁頹？
比人笑你樣衰所以心理唔平衡酸人有心機執下自己個look？

摟屌唔比咩

？

[img]圖片網址[/img]垃圾樓主

Wk!

廿歲人打扮下都唔識仲好意思衝出黎柒
你咪繼續做自己囉 人地鍾意扮靚執正少少出街又關唔關你事？係咪要全部人都陪你素顏出街先啱你心水

估唔到呢個po係屌返樓主轉頭

正常樣

其實自己鍾意點咪點囉 洗乜理人 人地著成點都唔關你事啦

又係依啲女
好清純好不造作

我化妝打扮都係做緊自己姐

唔係點收兵幫手做功課

大把靚女住hall hea look 都好能正
總結樓豬係肥豬閪唔抵得人地😂😂😂

著啲底衫緊係正

城大？

樓主應該係毒絲
邊有女唔貪靚，唔想俾人望？
有衣著品味求其襯都會好睇

又係呢d迫人正評既post

lm

On9圖都冇張叫人點討論
仲要比正皮嘅人係咩心態

因為冇圖

點解冇圖都有咁多正評

學人打扮就唔係我自己

你肯定就係果d雀
覺得自己靚小小就睇人唔起

咁有圖未

入中大兜個圈 大把女唔打扮啦

唔覺得著到咁行好有距離感咩
利申 已有仔

唔化妝啲男人又會話我地港女唔打扮唔似啲架妹咁注重儀容
打扮又畀人話著到咁行
樓主係咪想博啲巴認同覺得自己係清泉

負皮係比樓主
開post圖又冇
文字間仲覺得自己唔識化妝唔打扮係清泉
雖然化韓妝化到成個女鬼咁係好噁心
但樓主呢啲女仲噁心

冇圖開咩post呀

你男定女？
又係正常樣

你唔畀人地打扮純粹係討好自己氹自己開心
你唔中意打扮根本冇問題
但點解你會諗到個個打扮嘅女仔都係雀都係覺得自己靚睇唔起人咁壞心腸？
根本就係你自卑 見人靚過你就覺得人地一定係姣婆
你唔打扮就最pure最true心地最撚好喇
唔打扮都靚嘅都唔洗上嚟開po博認同感喇
唔係點會整到個正負皮咁呀臭雞 收皮啦

大專即係入後門？

你肯定佢地係著到隻雀咁
而唔咪著到隻鳳咁

冇圖都咁多正評

人地著靚少少就話出show 唔通個個唔執look就好pure好true

樣衰d 咪要化到鬼五馬鹿咁

點解打扮就唔係自己

乜人地鐘意打扮，真心鐘意化妝嘅過程又有問題？
一定係出show先至可以扮靚
你都話你自己大專生啦，依個歲數化下妝打扮下有幾出奇。
冇化唔打扮唔代表你好特別

lm
Hello 無圖

八點半堂 要幾點起身先set到咁靚

人哋花咁多時間打扮得咁靚點解唔可以欣賞下？ 要條女油頭粉面襯返你個毒撚？

臭雞

你有你「順」其自然既自由
我有我化妝扮靚既權利
我點樣關你撚事
從來無人睇你唔起
因為可能連留意都無留意到你
睇唔起你自己己係你自己

就咁查個粉底遮下黑眼圈暗瘡印 都係想自己唔好嚇親人姐 我覺得咁樣冇問題
我自己上九點堂都係就咁粉底就岀去 唔會全妝除非特別日子
但反而你面色好差勁殘都唔化妝 就係你有問題喇

大專生
學好d中文啦
係順其自然啊

巧威威

呢個問題同d小學雞話
Wow 你考試溫咁多書既 我都唔洗溫

樓豬條仔好橙
行出街見到啲女四四正正
自己拖住個件就面色暗黃黑眼圈又唔修眉兩條蟲咁
個嘴同埋仲冇血色好似病重咁
都唔緊要 慘在樓豬仲以為自己真係好見得人
唔知樓豬條仔出街有冇抬唔起頭

樓主是咪year 1
去到year 1 sem 2有一半人就開始頹look
到year 2 8成素顏

[quote]樓主是咪year 1
去到year 1 sem 2有一半人就開始頹look
到year 2 8成素顏[

利申：year 1日日成隻雀咁返學 染到勁金
year 2染返黑，t恤短褲/quote]

俾你講到想的起心肝學化妝

Agger

樓豬一睇就知唔識扮靚
咪走去酸d識打扮既人
佢咩都唔識又無sense 要扮咪唯有抄人
咁就唔係做自己應該係咁
不過要抄都未必抄得到

但我想講樓豬唔識化妝
到你真係有需要先黎鳩化
你只會仲柒過人平時返學個樣囉

女人識化 但唔化都可能可以係清泉
但唔識化/打扮只會係一件扮清泉又擺唔到上檯既廢西

多數一開始實打扮得好好
之後就頹落黎 好少數仲會年年keep住打扮
所以都幾讚揚幾時都化妝既女仔

D內容根本想引人比正評 話唔化妝係清泉
事實上呢d女面黃黃 tshirt老牛成個村姑咁

如果樓主唔化都靚，跟本唔會有感覺。
其實依個post係出於自悲

好同意
有時見到化妝出黎靚既女仔
忍唔住望多幾眼同讚下

JKeep your [img]圖片網址 [/img]o[url]網址 [/url]m[hu/u]i

j[left][/leftnciiiiuixmnk[u]wxzwzikiu[url]d[/url][url]網址 [/url]

其實你講咁夠野都係想曲線話自己清泉姐
做女仔打扮下有乜野問題？
打扮唔只係為左取悅別人
打扮都可以係取悅自己
唔通一定要日日頹look咁樣先叫正常？
仲有化妝其實都係一種禮貌
冇人會想見到一個樣殘又不修邊幅既人影響自己心情
你有權利去選擇順其自然
其他人亦都有權利去打扮自己
最後都係個句啦 關你撚事咩

咪就係
打扮自己絕對係一個健康既興趣同習慣
生活情趣黎 你唔識都算 仲要踩人 話到人地姣婆咁講唔過去喎

心態唔同
讀大專/u 係女仔最青春既時間 17-23 歲，後生唔打扮 20尾30頭先打扮咩，到時就中女剩女，所以每一日都要做最靚既自己 。
希望樓豬大個 唔會係：當年我讀緊個陣又pure ture依家個個女發姣咁

清泉絲打

見到呢啲心地唔好既小毒女俾咁多正常人絲打恥笑覺得好心涼

上身 着鬆身頹T(藍 / 橙)，家慈令下有時着polo(藍 / 灰)，一定唔戴bra
下身 鬆身遮膝褲(淺卡其色) + 鱷魚頭拖鞋(紅黑)

利申：Ive 飯dip

曾經我都咁諗，其實番學邊q個理你，番學就上堂咖la，去ball咩，人地化得靚係人地的事
出街先化妝，廢事搞到皮膚咁早差曬

的我話你知一般男仔角度：
靚女化左- 女神
靚女無化- 好pure 好true

豬女化左- 哂曬d錢化妝
豬女無化- 唔想望

仲有一類, 化妝前後好大差別既女仔, 呢類好屈會呃唔少無知少男

負評上一頁

好毒

Be yourself
Trust yourself
And love yourself

係幾正

聽到都覺得好撚柒 係咪仲覺得自己好pure好true
飯dip襯曬你啦

柒到不得了
我會唔敢咁樣着出街

著靚d,自己心情都好d

屌d女人好撚中意曲線想人讚自己
真係好撚嘔心

做女仔，上到大專都唔識化妝？
其實你係女仔都知呀？化妝唔一定要化到七彩
普通粉底+自然色唇膏+少少腮紅 都叫化妝啦？
呢啲野就算手殘都識
唔識化妝唔代表你係清泉黎架

想扮靚係人知常情，有時想望落精神啲都好正常

利申：返學唔化妝

其實你唔想化妝唔需要踩人地
我明點都有你講既人係到 我身邊有個所謂朋友都係咁
我自己平時番學都唔化妝同戴眼鏡
但如果果日約左男友就會化少少加戴con算
你一打扮好少少 即刻大把人幫你手 以前都唔覺自己咁多朋友 比佢地見到打扮過個樣就唔同晒
其實人係好膚淺 你外在唔吸引 人地點會想了解你內在
至於衣著方面 你唔鐘意跟人著咪唔好著 著衫最緊要舒服同埋岩自己 潮唔潮就唔洗追 唔係弄巧反拙仲7

酸

打扮自己又唔得 咁都可以搏同情

樓主上水回應未

：你地呢班雀全部都睇唔起人 我係滄海遺珠！

樓主一定靚女

兜個圈嚟讚自己又pure又ture
呢d女人真係好撚假好撚黑人憎

得罪講句
投做自己嘅好多都係做緊你講嗰班
呃自己做緊自己

覺得清泉絲打好撚煩 應該正評定負評？

直接騙鳩佢

清泉臭閪出現了！

其實番唔到轉頭 化開唔化唔敢出門見人㗎屌你老味！

著到行就唔係做自己？
起碼人地識打扮下

咁撚大個人妝都唔識化 仲敢講出黎
洗唔洗教你化呀小朋友？

其實點解唔化妝就等於清泉
又唔係叫你下下化全妝，畫眉唇膏等個樣有精神啲，對人都係一種尊重

死八婆去死啦

會化妝襯衫扮靚嘅女仔係對自己有要求
唔係想show off 你自己想靚d都可以打扮
唔好用你d惡意黎睇人地啦

醜人多八怪

讀緊書仲得閒理依d野

culture

讀緊asshole 返學化唔化妝睇心情 中意化果日可以眼影眼線全妝齊晒襯埋衫 唔中意化妝果日可以全素顏tee shirt leggings返學 有時日日化妝都幾攰 見到有d女仔真係一年365日都full gear連8半都係

你是清泉你好棒棒

以前u時都係放假出街先化
而家返工日日full gear

得啦 你最清泉最特別最善良 得未？

樓豬唔搵我 好唔開心 好想認識唔鍾意化妝的女仔

我係講返正常要咁出po
佢兩個選項我都冇揀

差小小認唔到千雪bb

屌自膠

樓主好pure好true

正負都唔比
留言笑鳩你條偽清泉臭閪
唔抵得人地化唔化都靚過你 而自己連化都唔識化呀？
行？係香港著個bra top返學就叫行
化下妝、稍微著得唔千篇一律 點樣行法呀？
不如著校服啦？

無圖都討論到咁耐

樓主肯定樣衰衣著又柒果d黎

連登正常樣

呢個po樓主俾人插主要係因為冇圖，於是大家就自行想像戰鬥格嘅靚女同唔識打扮嘅樓豬

邊到黎咁多正皮

我認我轉數低
明明讀大學 無啦啦做咩女一 拍戲咩

我個邊啲女日日吊帶背心超短褲

絲打好pure好ture好想識你

千雪套衫女仔黎講已經著得好hea,但係靚到痴晒線

睇你自己姐 其實唔洗理人點著 自己鐘意就得

有時唔係話R 圖睇, 但你唔覺得開個post有圖會放便到討論咩?!?!?!?!?!??!?!

不過今年啲大專新生 染頭染得好誇張
衣著反而唔覺有乜特別
佩服有個肥仔染粉紅色頭 真心柒

呢個post好嘈
好多八婆聲屌黎屌去

呢樣真 起碼都要搽base

中大真是清泉
成班村姑

幼稚園有教化粧係禮貌？
我只係知早晨唔該先係禮貌

禮你老母

自己又毒又柒就話自己唔合群
收鳩皮啦

係咪禮貌就唔知
不過肯定係社會潛規則

頂真係好多呢啲清泉

幼稚園都冇教坐人車要坐格離唔好坐後排

正常樣？

著得靚 自己開心都係做緊自己
而加呢個年代竟然唔識化妝唔識著衫都可以用黎打飛機
Btw係順其自然啊大專生

生得靚女化唔化都靚
唔靚女化左都唔會係靚女

睇住啲八婆互屌特別心涼

好多素顏靚唔啱化妝
化咗反而怪
有啲樣係化咗妝先靚

同感
讀poly
啲女仔本身已好靚
睇下自己 好大反差 嗚
會試下執執自己㗎啦
某程度上都喺對人嘅一種禮貌

就算唔化妝
做女仔點都要習慣搽base/防曬啦 如果唔係好易老

咁樣衰我都唔好意思出街啦
最基本base同唇膏都會茶下 冇畫陌畫眼線姐

其實我睇唔到邊句有鬧人？
化到隻雀 著得fashion 唔正面？

有咩問題?

清泉啊
化妝打扮返學嘅一定係臭雞黎

你都係想人咁回你姐
正負評彩都係你攞 暖唔係咁取㗎
真係靚女嘅 唔洗點打扮都有人留意到㗎啦
大專生 你顧掂自己 讀好啲書好過啦
人醜多讀書啊

樓豬曲線讚自己?

樓主上黎博認同？
收皮啦普通樣 自己覺得咋豬西

其實打扮都係做自己 覺得對依種裝扮有歸屬感 覺得化妝自己係開心 只係樓主價值觀不同 無需要去話人要突出自己清純

化妝相對唔係唔化
係化淡妝啊
樣衰就學下執下個死人樣啦，唔去學仲衝岀嚟扮清純

而家連唔識化妝都可以攞嚟打飛機
噉我由出世都未化過妝咪係清泉中既清泉?
利申 有丁

係正面既你就唔係用咁既語氣上黎連登開post啦清泉臭西
正負皮都係踩人讚自己
染頭髮化妝係香港有幾撚出奇 咁就出show
不如話你自己係鄉下妹仲好啦

收皮啦豬閪
你化晒妝染埋頭都唔靚

關你鬼事咩嘢

屌我都見到個肥仔粉紅頭 真係唔明哪來的自信

垃圾投票post樓主落地獄

More plz

理撚得人著乜

話自己正常樣都咁多正皮

其實而家肥婆都有拖拍 利申自己有仔真係唔代表你好樣得去邊

臨近中秋，我祝伯母早日連生貴子

圖都冇張學人開post?

男仔都係啦
得番我一個仲係黑色超短髮

仲要日日著頹tee

呢d狗屎垃圾post圖都無張都可以有成千個正評
連登已死

圖都冇張，講d鬼唔知呀媽係女人既野竟然可以有千幾正評

大家唔好鬧交啦

nds mode?

有咩？
利申絲，覺得啲女仔都略略打扮啫。你邊間？

more

女人連唔識化妝都要打飛機？

又係啲攞自己唔化妝黎打飛機嘅傻西
以為自己全世界最特別咁

Sorry囉化個妝染下頭髮都要俾你拎黎襯托自己點樣清泉做自己

我以前都唔識 不過讀完中學開始學
而家返學都會搽少少粉同唇膏 雖然都係唔識化眼
唔會令個樣唔同左 最多都係精神d
個人覺得咁樣執下d儀容先出街見人係基本禮貌
其實打唔打扮係每個人自己既事
打扮既唔代表佢係bitch
唔打扮既都未必係暗瘡肥婆
自己中意點咪點囉

我個女flatmate都係咁 有次返屋企見佢無化妝係度溫習，嚇撚到我以為我個男flatmate帶左第二條女返屋企 自此之後就明點解佢要返早堂都要化行妝

對客既工公司一定會要你至少搽唇膏胭脂

返office個陣無學生上堂既日子我都係踢拖素顏眼鏡（趕時間）有人&上司係度個陣連坐門口個呀姨都要執正個樣

樓豬真清泉

滿意未

d女好撚正
more

手汁sir 圖呢

你以為人地真係番去讀書 ？

負皮咗你 係因為你呢d清泉臭西真係好撚煩好撚垃圾 唔係因為我認同你負皮嗰句「番學當出show基本啦」

唔識化妝唔染髮唔打扮係威d嘅屌你老母

關你撚事咩
人地打扮下就話人出show成隻雀咁
咁諗人就緊係唔合群啦

用得成隻雀 著到咁行呢啲terms
一定係思想古舊但自命清高脫俗既臭西
應該都係有村姑味既柒頭

你啲用詞同行文醜化晒人地
著衫化妝好個人，你唔化妝係你既事

你仲停留係幼稚園？

大專
大專多mk妹當然要化行個mk妝
讀好d書先去話人啦 好心 大專
出到來做野冇人會素顏架

樓主冇圖 想知你眼中好行係點

[quote]見到呢啲心地唔好既小毒女俾咁多正常人絲打恥笑覺得好心涼 [/quote咁點解正皮仲多過負皮 因為唔係個個都好似你地咁囉 自己心地唔好先會睇到人地都心地唔好
或者我語言係表達得唔好 但出發點絕對唔係踩尻人囉 要扮清泉會唔會係拎化妝黎講 大把野可以扮純情啦

你都係想人話你好撚特別好清泉樓豬呢啲女仔依家好少見姐

弓

點解正皮比負皮多 因為唔係個個都好似你地咁囉 自己心地唔好先會睇到人地都心地唔好
或者我語言係表達得唔好 但出發點絕對唔係踩尻人囉 要扮清泉會唔會係拎化妝黎講 大把野可以扮純情啦

好撚憎呢d素顏清泉閪 唔打扮就叫做自己

認真一問, 點解我覺得我女朋友唔化妝仲靚

但佢自己唔認為係咁

開學頭一個星期仲好有心機早起化曬胭脂打曬光影 但日日返到學校成身濕曬
而家淨係畫眉搽個防曬算
見到有啲女女仲扮得靚覺得佢地好癲好勤力

佢化到it咁都唔撚關你事啦 扮清泉其實係仇女 用呢套收唔到兵架喇你收皮好過

好慘啊 樓豬諗住圍爐點知

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

最多咪踢少日拖，梳返好個頭，搽個唇膏
到sem尾個個都著睡衣返學啦屌

衣家d人咁鬼惡 幾靚都冇用la

屌 有無諗過d人正皮其實係比嗰班比你話著到成隻雀嘅女女呀？

巴絲們正皮個意思，除咗叫你做返你嘅村姑，仲係叫嗰班女女做自己，順其自然，繼續打扮，唔撚洗理樓豬你呢d自命清高嘅臭西

豬西收聲啦好嗎

所有圖都係我放 樓主一張都冇

好過你唔靚又惡唔起
唔夠人講打算扮可憐？
又pure true又軟弱 好想保護樓豬啊

between 衣你老母

一句講哂 人地著到成隻雀咁都唔撚關你事啦

仲以為個個都排斥你
冇人認同你就扮悲劇女主角
理人咁多做人邊會開心呀

我條女都係唔識化妝 依家都係清純look番學

你心地好就唔撚會話人化妝就等同睇人唔起咁喇
依家心地唔好嗰個係你呀清泉

真心，依d女幾靚都唔溝，
性格唔好
比人圍屌仲覺得自己無錯。

佢覺得自己巧慘慘 明明自己係唔化妝清泉 喺依個時勢咁少有都畀人蝦

唔好鬧交啦

人地著咩關你咩事姐 著咩都要比你話

你有冇份插樓主？有嘅話你自己都係識話人唔識話自己
分別只係立場相反

幾乎全男班，女又唔合眼緣
利申：絲絲

同上

咪係

你都講到唔化妝都正正常常咁你自卑乜

我覺得化完淡妝個樣無咁殘係會有自信一啲

屌 你唔係想踩尻人 唔係自認清泉 開post做乜春呀 你嘅意思咪就係覺得依家啲女唔應該化咁行 應該好似你啲偽毒女廢閪咁 大家有咁柒就咁柒

你唔諗下人地返完學又要去返工所以先帶妝返學？你唔化妝你既事 人地化妝係人地既事 著得靚少少又要比你呢啲人話9 做女人好撚煩呀屌你

變左j圖谷

第一張，似係WhatsApp icon,
仲有沒

樓主肯自貼未?碌撚左12頁都冇圖

有必要提自己唔戴bra咩
你又搏乜呀請問

我專揀唔化妝既， 化妝即係呃9人， 揀女都揀個冇咁假，如果最自然既樣都睇得順眼，咁就唔駛驚你落妝個樣啦

樓豬你有冇發現自己打錯字？
字都唔識多隻學人開post批鬥人喎大專生

如果女仔出街唔戴

如果女仔出街hea着包埋唔戴bra係主流，我唔會提

其實化個妝 都係尊重自己尊重人
著自己覺得靚既衫有咩問題？

做自己點撚解要唔開心

專你老母
邊撚間呀

女人有邊個唔係覺得自己最撚掂

下
出得街
打扮下尊重下人 基本啦下？

唔通我夜晚約左個重要朋友 又要寫係額頭話你知咩？on99毒撚唔會明架la

連登絲 個個都覺得自己係清泉嫁啦

我返學就係比人話我化到成隻雀咁 唔知係咪就係樓豬你話我
利申：只搽防曬畫眉搽唇膏 冇去ocamp冇參加任何聯誼活動 但唔知點解勁多人知哂我咩名 係咁起我底 又無事獻殷勤
唔知係咪就係樓豬你依啲人妒忌而咁講我

女神 邊度入紙做兵?

有底3啦掛？如果都冇⋯⋯你冇胸咋？

soc tee 牛仔褲

樓主圍爐不成仲比人狂屌

人靠衣裝阿 其實出街化妝有咩問題
點解女仔一化妝就要俾人罵多餘 臭雞 造作

珠海窮西妒忌靚女有錢裝身

仆街 圖都冇張
仲要連個順都未識打 純 邊度鄉下
咁都千幾正評

係唔係主流都無人想知你唔著bra 又唔係有圖
你就算出街唔著under都無人想知
臭雞唔知搏乜 上連登都要講自己唔著bra引狗公拎存在感

順其自然

收嗲啦八婆 死豬閪上連登攞認同感 好撚嘔心

啲柒頭8婆又係度扮純想有人認同
次次見到都想嘔

無圖！!!!!

千雪

菩提老祖

唔化粧就唔尊重人？
尊重睇言語行為多d喎

化粧唔環保
完全無須要嘅嘢嚟

清純簡約唔好咩？一樣係尊重人

冇，太熱，同埋廢事洗多件衫

唔想知，咁多謝你撥冗回應小妹

我有fd出街淨畫條眼線，都畀人老屈佢化到落老籣
Ps : 想識樓主

關你撚事
開冷氣，用飲管大把嘢唔環保啦你老母
你覺得冇需要唔代表其他人唔需要喎
咪撚用自己把尺嚟度人啦傻鳩

如果日日番學都要化妝都幾辛苦
唔講化全妝 就算淨係搽防曬 畫條眉加條眼線 都要時間啦
放左學想沖個涼即訓都唔得 又要落妝

未計其他化全妝起碼要早半個鐘起身 落妝又要夠乾淨唔係好傷皮膚 到時生暗粒又要比人話樣衰乜乜乜

睇你讀邊間啦
如果TheI讀design返學當出show 基本啦
讀嶺南OU之類 你著到幾7都無人理啦

link?

曲線完清泉 又再曲線自己有仔

著衫都唔環保
知唔知一件衫咁多工序用幾多水？
咪撚著衫呀傻西

著衫係保暖
唔著會冷親甚至死

又係正常樣
中上女神啲frd?

香港夏天30度會凍死
定係你就係之前個地鐵裸男

利申得正常樣都唔多正常

HKDI果啲正